★點解d股神通常股災話冇貨/已沽清，但一到高位又有貨出？

好神奇

仲BIN緊C

適當時候

點睇巨乳唔肯承認輸晒錢

常知好耐

想知

佢要 著早日本

香港一出街俾倉d c9斬

支那dna

著草

「股王」騰訊(00700)近排股價Chok爆，不過都冇影響到尚乘財富策劃證券業務部總經理鄧聲興（Kenny）呢位超級粉絲，佢揸住騰訊六年，勁賺百萬元，雖然依家同高位都差成百蚊，不過佢冇動搖過，一路持貨，仲教路賺要賺到盡，長揸先賺到大錢！

【明報專訊】本港或再有證監會持牌人士，因漏報所持股份而隨時惹禍。AMTD證券業務部總經理鄧聲興，日前接受本地傳媒訪問時表示，自己持有騰訊（0700）約6年時間，並從中受惠股價升值。不過，有細心網友翻查鄧氏近期的專欄，他在提及甚至推介騰訊股份時，都沒有申報自己持有騰訊。據本報統計，在過往1年，鄧聲興有13篇專欄文章有提及騰訊而皆沒有申報利益，此舉隨時觸犯證監會的守則。

升市時 >>> 我由IPO揸700到而家
跌到仆制>>>好彩冇買

支那人可以幾無恥

老貓唔到再笑

支那人9up都可以極度無恥

假如在利益底下，可想而知 其無恥程度可以去到乜嘢地步

你都係支那人

u eat shit.jpg

U

我去做牛郎

身邊都有啲 fd 係咁

成日升市話自己賺幾多幾多

跌又話自己好彩放晒

但永遠佢買果時一定唔肯話你知，叫佢畀 tips 又話無，但一爆升又話自己買左

好懷疑究竟係咪吹水

duck